買美股輸左十幾萬

買咩搞到咁
棄支牛就可以回本

買咩升到咁都可以輸

你買左咩

航空股定波音？？

玩衍生？🤔

好似係baba

知唔知點解 因為你用牛牛 抵

baba都冇可能輸咁多wor

用支牛輸錢想比人恥笑定點

本大掛

一係option

妖股acb高位 all in

買乜輸乜

屌你買牛都輸都唔知你點玩

買邊d野先

見到都想死

. Um.. Rip

玩返正股好過啦

睇返隻牛先知原來自己認真咗

加油
仲有條命

借少少追返

Option好難玩
有啲流通量低
買賣差價闊過西
睇中都比佢食左好多格

呢一刻你只可以冷靜落黎
唔好衝動諗住星期一可以即刻追翻
否則再-60%都得

理性諗下自己適唔適合玩𧗠生品/點解輸成咁/風險承受能力 檢討下個心態 日後有機會東山再起

十幾萬多不算多 當中左場大病醫藥費

我都覺得係，搞到我宜家凈係買正股。

option最賤就係縮窩，啱邊都可以輸錢

仲有呢兩筆，好！希望在明天

拎去食都冇咁傷

假膠撚

祝你好運
蔚來呢啲股跌落黎可以好急

抵撚死 用牛牛

d 圖咁抵死

Nio佢沽空

相反升都可以好急
賭博無分別

買返正股啦
隻隻9升

XPEV仲刺激同人傾幾句嘢就-2%變+2%

美股日日升到爆廠
事旦買都贏幾倍
你不如正經咁做野算啦

都係個句, 多謝接我貨, 我仲有少量, 要唔要cow

On9抵L死

你覺得你真係投資緊咩
咪又係賭緊錢

咩game 嚟?

依個畫面按邊度有

持有緊既話 拉左 有個分享掣

試過買窩輪, 正股升1%, 隻輪跌2成
send email diu 7佢
即刻開返高比我
從此唔玩

輸到咁樓主都買到

咪話唔教你，allin Tesla

輪商唔係善堂 賭波 馬會都低出面2成

會唔會試下戒賭？

咁應該diu 7佢前all in
然後屌到佢升

定啲黎，借財仔一晚就翻身。

你咁講，不如一買即跌9成啦

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

牛牛 抵死

多謝樓主分享笑話，夠我笑成日

個勢咁明顯 你咁樣都可以輸幾十萬

你哋有冇去search過隻牛？
人哋賺緊90% 已經升到0.114

我都豬咗30美 想死

買麵仔對家實贏

呢兩隻真係輸我唔少錢

痴線
買牛熊買到咁大

咁好？通常都任佢開
如果你買期權真係成日有依個情況出現，太多啲delta omega要計
所以我都唔敢掂

捉到高位all in Acb 其實都有難道
你唔輸呢一隻都會死係另一隻度架啦

乖乖地買返VOO 長揸算啦

好耐之前cap低買匯豐既圖

你唔係30抄底50手咩？

Ark字頭 求期入一隻

買左幾次

睇嚟你銀行唔少錢
輸極都仲有得輸

點先做到匯豐9百幾蚊成本

痴線，真心賭徒心態

5仔成本點會係900蚊

好撚正雖然支那嘢

同是天涯淪落人
美股輸緊20%

輸錢仲要畀個app潤

唔緊要！我再入貨

買 Tesla 擺幾年 實贏

Option只買大股 tsla aapl fb賺到笑

NIO 都買空? 人地就出業績
祝你好運啦....
除非你本好大

輸咁少都攞出黎講既

美股合埋眼入都有錢賺啦
除非你做傻淡姐

On9

我唔單止用支牛
直情買支牛futu 升到澎澎聲

窮途熊熊有名你叫

實話實說
支牛個app 係幾好用

❨屌 冇人叫你用死一間 可以分落幾間卷商試吓 做吓比較❩

你地屌柒我 我都要講

十幾萬少事 百幾萬先係數字

支牛啲圖咁撚老套都話正

個世界錢就得咁多，總要有人輸俾贏錢嘅人

得罪講句，買股票輸呢個數好小事，大把人輸多過你，冇百粒都唔駛太傷心

琴晚sq咩事？

唔好出事先嚟後悔
買牛熊本咁大

點解賴左落左用邊間卷商明明係揀股既問題

財報利好

埋左單未先

你搞笑咩樓主
同樣係車股 一個買升一個買跌 你究竟想電動車版塊點行

負號變正號就係我幾日賺既錢

唔買option
是但均注熱門中概
鳩買都贏啦
除非你走去買啲航空石油

做乜咁折墮比兒登仔笑用支牛
利伸：鼓勵人使用牛牛

呢到係黃納粹

🙇🏻‍♂️

養唔養狗

叫兩聲黎聽下先

高買低賣，高位買幾十手，低位沽剩幾手，所以上面出percentage係唔準，冇意義，只有出盈虧幾多錢先睇到佢輸得大唔大

尋晚真係癡撚線 +-3%係一分鐘之間嘅事 無限轉燈

大戶

抵啦 用支那牛
輸晒佢啦

點解可以咁有信念

上年就買

厲害

抵死

你指果d 係咪牛熊？
唔係好識 新手一問

1.44 嗰時買入
cls

隻牛又幾得意

生無可戀！！

啲圖好cute

點解會咁

買美股都好難輸 唔通做左淡？？

有無計錯

窮途牛牛

清我同你一樣係咪買左uvxy

正股驚閪

樓主咁睇唔開呀？

可能贏幾多樓豬冇講

呢度幾多股

佢一路跌一路割肉就會加成本價成本價以佢當刻係手既持股量計

咪串人啦

你點買的

未必，可以係一路升一路放少少，都會減低show 出黎既成本價

哇 想問幾多本可以賺咁多

60個

只是完成一個小目標
大戶

呢度太多人太執著
錯失機會

一次過入？

分幾次

50000股

個天係公平既

1.44買NIO都可以四十幾萬港紙
抵樓上位巴打賺咁多

同埋點解個個都覺得買美股輸錢係唔可能，個牛市其實已經完左

真
都坐左成年

高位入貨cls

你憑咩原因會大手入貨

遠景好

牛牛個成本計法好過癮

不過出親業績總係吐一轉先嘅

終於回到少少本返黎

下一隻ALL In 大麻
睇50蚊

買咗fastly?

抵撚死，用支牛

屌你老母臭閪，屌撚爆埋你條女屎眼，不過你條女揀得你都應該係蠢閪，咁撚廢既男人都揀，死撚左去啦用支牛廢物

樓主大心臟
btw,再入新股講下好，等我地避一避

抵撚死啦弱智，屌你老母臭系用支牛，死撚左去啦

臭坑出臭草，用得支牛既老母都應該係廢物

繼續買多d啦，冇你呢d廢系我地都點會賺到錢

你老母生個廢物仔出黎又廢又賤，走去用支牛，老母都應該係賤種黎，臭坑出臭草

可以幻想到樓主個樣好似張圖咁

唔好dup低頭自己黎
睇下其他甫屎
一睇就跟：

一日追翻本
第二日係利哪！

高買低賣

你老母就傻9啦 生你d咁嘅廢閪出黎

我都唔止
坐住先

啲圖點set先係香港版

又多個廢物傻閪走出黎7，用支牛都幫佢，你應該唔係腦殘就係賤種，不過應該係both, 老母都應該係賤人廢閪，又係臭坑出臭草

咪做淡啦傻閪

(臭罌出臭草)呀文盲黃衛兵唔係好高學歷架咩?連中文都學唔好?仲話學人爭取自由民主???笑撚死人咩

衛你老母咩，你條仆街含家鏟，幫條支牛狗，係度講中文乜乜乜，就想轉而視線避開批評，邏輯又廢人又賤，真係廢物

答唔答撚到，用支牛同進貢共產黨有乜撚分別? 一句黃衛兵就想轉而視線?

物以類聚，你呢種幫支牛狗既人渣，老母都應該係人渣，千奇唔好生仔，你生出黎既仔女都應該係賤種人渣，因為你只係一隻賤種。

多謝你指正，你條賤種真係臭罌出臭草。

終於識打返個罌字啦嘛進貢比共產黨咁又點？你今時今日，你企係邊個國家既領土上面？你唔鍾意你可以移民你地既偶像侵侵係公開演說都話唔鍾意美國就leave the country同樣地，你唔鍾意香港，唔鍾意中國，咪quit HK, quit China 囉

唔鍾意就quit hk? 進貢比共產黨又點? 企係邊個國家既領土上面?

同藍絲論調一撚樣。原來唔單只智障，仲應該係5毛狗。唔怪得之幫住條支牛狗。又一次證明物以類聚係岩，d垃圾係會聚埋一齊

我偶像係侵? 你係咪有幻覺?我幾撚時有提過侵弱智閪真係弱智。果然幫支牛閪既都係智障 縮返入你既賤種老母個賤閪度啦

賤種5毛，係呀，你係臭罌出臭草呀

你話你為咩？生活係一個自己唔鍾意既地方，聽見就覺得辛苦，日日係網上散佈呢啲垃圾文

老老77 美股咁嘅勢你都輸到十幾萬
你都係唔係買股票喇
基本你入埋眼入隻大野 擺佢一頭半個月都實有錢賺

garbage真係garbage

為咩? 為左屌7你呢d垃圾5毛呀

一屌你地呢d弱智賤種5毛我就好撚興奮，睇下你條智障比我撚到

你條仆街陷家鏟仲要問我進貢比中共又點? 而家企係邊個國家既領土?

賤種都算，仲要有幻覺話我偶像係侵，真係賤種，幻覺，智障集合於一身。喂，不如你死撚左去算啦

隻牛幾可愛

咁你努力點繼續反藍絲，反政府，反牛牛

幫佢d咩 純粹係覺得你個垃圾媽媽好慘 生你d咁嘅無價值廢柴出黎 睇你d post 連同女仔講野都唔夠膽 去重開啦 你一世都唔會溝到女

假膠都唔撚識分，我d post講過自己係男人同女人添

我屌7隻支牛狗，你又唔係要護住佢，咁你而家出黎屌我有咩point做根據? 純粹出黎屌我老母?